洛夫雲企係雲迪克隔離有無一刻感覺到自悲

今場波 好似踢少一個中堅咁 洛夫雲甩左就係VVD幫佢包番
失果球居然讓晒個空間俾阿古路勁抽
隔離VVD會唔會未完場就爆血管

vvd黑鳩晒面 有下影住佢屌晒鬼

無 因為佢條撚屌會覺得自己好勁

呢個真

第一中堅 人唔笑狗都吠

堂堂世界杯亞軍洗自卑?

你睇佢唔自量串拉莫斯就知啦

同意

世一你都敢串
老虎天下第一

Vvd踢過世盃決賽未

我帶領利物浦入歐聯決賽，現在帶領克羅地亞入世盃決賽，我認為大家應該承認我是世界其中一名最好的中堅。

多得佢咪冇得不敗奪冠囉

You will never win anything

vd 根本一夫當關
左右閘平野
lorven 唔多講
allison 一球近柱, 一球落地慢
老細唔課金呢世都唔會有冠

Ching你仲講緊allison啊？

個個post 都見你講Allison
講到2球都好易救咁

痴線咁都關個龍事

由佢周圍9up開始就預左要輸

洛夫雲最叻派膠

猁自稱班霸冇拎過英超都未自悲啦

啱 都差唔多時候要換龍

同利迷咁似

羸波果陣又話VVD一個提升附近幾個
輸波果陣又入哂一個人數

唔係馬列斯射失12碼
雲迪克應該都要自悲

諗起歐聯卡利奧斯派膠果球vvd又係指揮緊防線一轉身就見到入波個樣，又係黑面

最尾果球斬波屌撚到唔洗知佢講咩都知佢屌咩

個講波佬先好笑

避開vvd實有波入

講得出呢句懷疑你尋晚有冇睇場波

我地靠晒條左路食飯

屌左成6-7秒

猁迷不嬲都係咁 有幾出奇

有無片

懦夫：我拎世界杯亞軍
你有冇

分邊再斬啊你直入黎頂條撚咩 大概係咁

洛夫雲愛助攻

狐假虎威

賽前又多嗲 自己廢都成個摩狗咁串柒柒，你隔離唔係vvd 一早收哂皮啦

卑定悲

手快快唔記得左個卑字

you will never walk alone係咁

條垃圾失第一球仲牛咁眼望住艾利臣 好似唔關自己事咁 賴鳩人

佢完全唔拍埋去比人任射

摩迪好波

輸波屌隊友